\section{Un mini-serveur basse consommation}
	\subsection{Mediacenter}
\begin{frame}
\frametitle{Mediacenter}
\begin{itemize}
\itemsep1.5em
\begin{columns}
\begin{column}{41.5mm}
  \itemsep1.5em
	\item XBMC : vidéo, musique, images
	\item Lecture de vidéos 720p (HD) et 1080p (Full HD) fluide
\end{column}
\begin{column}{35mm}
	\includegraphics[width=40mm]{images/section3/logo-xbmc.png}
\end{column}
\end{columns}
	\item Le port HDMI permet le transfert de l'image, du son, mais aussi le partage de périphériques avec la télévision.
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\begin{columns}
\begin{column}{350px}
{
\includegraphics[width=350px]{images/section3/xbmc_beta_front.jpg}
}
\end{column}
\end{columns}
\end{frame}


	\subsection{Stockage}
\begin{frame}
\frametitle{Stockage}
\begin{itemize}
\itemsep1.5em
\begin{columns}
	\begin{column}{45mm}
	\item Possibilité de brancher un disque dur externe
	\item Serveur FTP, NFS, SFTP etc...
	\item Owncloud, un dropbox libre autohebergé
	\end{column}
	\begin{column}{30mm}
	\includegraphics[width=40mm]{images/section3/logo-owncloud.png}
	\end{column}
\end{columns}
	\item Rsync pour une alternative à la Time Capsule\footnote{Time Capsule : \emph{Périphérique Apple pour faire des sauvegardes \\incrémentales automatiques}}
\end{itemize}
\end{frame}


	\subsection{Hébergement web}
\begin{frame}
\frametitle{Hébergement web}
\begin{itemize}
\itemsep1.5em
	\item La plupart des serveurs web ont été portés sur le Raspberry Pi : Apache, Nginx etc...
	\item PHP, lourd pour un Raspberry Pi, mais utilisable
	\item Serveurs web Python ou Java : Tornado, TJWS etc...
	\item Subsonic, une alternative libre à Google Music
\end{itemize}
\end{frame}


	\subsection{Mais aussi...}
\begin{frame}
\frametitle{Mais aussi...}
\begin{itemize}
\itemsep2em
\begin{columns}
	\begin{column}{0.345\textwidth}
	\item Serveur IRC\footnotemark[1]
	\item Serveur Mumble
	\end{column}
	\begin{column}{0.35\textwidth}
	\includegraphics[width=3.5cm]{images/section3/logo-pyload.png}
	\end{column}
\end{columns}
	\item Boite e-mail
	\item Serveur de téléchargement : Pyload, Transmission
\end{itemize}
\footnotetext[1]{IRC : \emph{Internet Relay Chat}}
\end{frame}